有無諗過白衫刀手 可以幾架貨vans衝到好近 無預警下突然衝落車斬人？

可以車度先換白衫 拎兵器 唔會比各地哨兵察覺
專搵人手較少黑衣人下毒手 完事極速開車走
警察查唔到

推

Shit

推
而家呢個情況要有打仗準備, 小心為上
笑還笑唔好睇到D藍黑真係ON9到咁

Push 保持警覺

推 真係要小心 唔可以落單

對身邊行過嘅車更加要提高警覺
唔好掛住睇手機

agree.

我地可以學

睇下邊個勇
佢要出糧
我地無人工

你講出嚟做乜鳩?

提高警覺。x2